今年五至六月檔期，四套大片已經有兩套半仆直…

黑警：反轉世界膠
X MEN：黑鳳凰差
哥師奶2 好壞參半
只剩 蛛蛛俠2準備上畫
唔帶期望去睇應該唔會失望，拍硬檔話哂係終局之戰後傳，俾過好既落幕Phase 3啦

豬豬俠肯定好高評分
根據marvel電影以往成績
而且又係一套公式化電影

homecoming麻麻地
純粹為鋪sp入avg
唔係有im都費事睇

far from home擺明埋尾交代返tony公司d野

Mcu
兩個字：穩陣

已上映既3套垃圾我睇左2套

打鬥戲唔過癮就麻麻?

MCU真係無得輸

哥斯拉2係真係好睇

xmen同mib都搵d票房毒藥擔正

不如睇幼女戰記，咁啱係講打共產黨

迪士尼成為大贏家
阿拉丁票房口碑成功
之後蜘蛛仔肯定唔會衰
仲有toy story 4同獅子王

蜘蛛仔迪士尼？

sony

係，直線抽擊咁滯，咁啱又撞正呢排風頭火勢

個admin都講到出面

屌 黑鳳凰差？

直頭係垃圾到冇朋友
成套戲冇高潮冇舖墊
特效成pat屎咁
唔好話xmen
咁多套漫畫英雄片入面最垃圾一定係佢
仲差過suicide squad同fantastic 4
雷神1 2 美隊1同女權隊長都好過佢
我未試過睇套戲會咁撚柒失望
fox班高層坐住左個腦

迪士尼會請打手架啦

哥斯拉一般啦
太過多fan service

身邊既fans普遍覺得好過復4
非fans因為睇唔明彩蛋同致敬位置所以會睇到一舊飯咁
例如唔明點解會有兩個章子怡
唔明點解哥斯拉會變左紅色
同埋唔明點解三頭龍一時會叫Monster Zero一時會叫基多拉

剩係睇左哥斯拉，個人覺得唔差喎
要打鬥有打鬥，配樂又唔錯
至於劇情……怪獸片一向都唔會預劇情好好
所以我覺得合格有突

真
太多野fans向
不過fans睇得好爽

利伸fans

xmen 有無請
唔見嘅

呢套d打手會好似工聯會sell 送中咁
日日比人屌

+1

dllm mib啲特效廢到
特別沙漠果陣
tecent picture